<香港大學> 凌晨 00:00 GPA 等候區

38 mins left

盡左力考，Subgrade 都控制唔到幾多，3.6 以上都 OK

真係今晚出咩

唔嗱係啊？

收到風
HKU 真係 on 撚 79，邊日出 GPA 都唔撚講

仆街，而家好撚驚

16 Jan 00:00 / 17:00 / 24:00

唔係通常5pm 出咩
印象中咁多年都係5pm

上年上緊堂無啦啦出嚇到我賴屎

都未**晒 d engine course

收到風beng 17號5點先出

之前都係出 GPA 前一兩個鐘先 **

依家都未 ** 應該無啦
等聽日 1700

收隊

依家都未有**

繼續無止境等待

我仲要等到周末

Arts好似20號

慢慢等